90後玩online game既入一入黎！

彩虹冒險 巨商 跑online 勁舞 LFO
依度求其一隻都屌打咩LOL 傳說對決

以前打機係輕鬆開心既 又無壓力
而家打moba 成日打到鬧晒交
有啲friends仲反埋面 有時同勁既friend又驚雷佢
真係無以前咁開心
仲有每場都好認真 輸左會好唔開心

以前既online games
而家既電競games

彩虹冒險，瘋狂阿給、爆爆王，魔獸

老實講我覺得分別唔係在於game本身
以前細個無憂無慮實玩乜都開心
到你大個左心態唔同又成熟左
所以感覺唔同其實好正常

仙境傳說 楓之谷冇得輸

除左彩虹冒險之外都唔係對戰Game.
拿黎同講團隊意識同出事會一個累全家既MOBA比當然壓力大。